黑警暗角非禮女士

屌你老母 你班黑警日撚日非禮女人

切斷隻狗條撚都唔割

[緊急分析]法！不！責！眾！

好撚嬲

推

麻包袋

g

屌佢老母周圍都係狗公
就算搜係狗乸都已經仆街！
他朝佢地個女都要俾支那人咁狎玩！

Source

側面都睇到係女差啦

似係女警

8964

死黑警做d野將會越來越嚴重

on9仔